我地無一刀切阻止在T2的旅客離開

T2有條後樓梯可以落下一層
已經將有老有嫩的外國旅客送晒落去(支那人除外)
而家T2仍有衝突因為支那人無路走
請來聲援

721 811 818

啲人睇唔到架
班撚樣割哂蓆架啦

721

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

推，，

開返條路俾人行啦

一堆五毛帶風向

今日邊有人割席？

希望可以多啲現場資訊，同現場證明

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

咪阻啦

輸出革命

感謝
大家加油

仆你個街，將革命因子種落去支那客度唔得嘅？屌你老味共匪喺大陸裏面就係咁宣傳香港有幾撚亂有幾撚多暴徒⋯⋯屌你而家即係話比班支那客聽共匪講嘅嘢係真嘅

果堆支那人airdrop下d文宣比佢地

推

收皮啦

唔好阻離境啦；屌你老尾深圳閪笑尻你地岸尻咋

人地輿論已經spin哂落黑衣人搞搞震

你幫人地做文宣咋岸尻

唔好怪人地割席；係你班友仔冇計劃既後果

支持搞尻支那人人

機場旅客好撚燥 你可以點做？

幫旅客/教旅客聯絡領事館同旅發局！！！

推啊！！！！
大家唔好乜都攬上身，
交返個波比柒婆呀！！！
示威者無需與旅客糾纏！責任不在我們！

感謝
不割蓆不分化

如果係真既話

推

麻煩幫推住先
我都帶緊人

我都帶緊旅客係後樓梯走
係班大陸人係要嘈又扮暈
你地咁易俾人帶風向又割蓆

Push

講真政府要屈屈架啦

可唔可以影多幾張機場圖/搵外國旅客作證？垃圾政府已經冤枉緊大家了⋯⋯

放啲支那人走嗰陣有冇叫佢哋唔好再嚟

姐係佢地可以checkin Aa又話無得登記？

其實依家係點 我自己係t2都r曬頭
停左登機
有班旅客重衝緊 個班係咪已經登左機？

最緊要分清楚係支那人定台灣人(當然親共照阻
唔好阻到外國旅客就可以了

放T2啦

我岩先有份係前邊幫手mediate旅客同前線溝通一下同安撫
我想講我見到既係本地既廢中廢老先係最可恥
口口聲聲話人自私有權利走 但係係根本已經過唔到既情況下仍然不斷推撞製造衝突 令前邊塞住受阻已經好多情緒好helpless既外地旅客更加之驚同陷入被逼同有可能受傷既危險
香港發生咁多事話唔關自己事唔好阻我收成期阻我番工 到你自己要去旅行燒到埋身無得做港豬既時候咪又係顯哂啲自私本性

利申 想去旅行咁岩塞住左 語言能力許可下唯有溝通下

顯示航班屏係呃人 好多機照飛 國泰職員照返工照briefing

一手 機場內部人員
機管局呃人 出面嘅牌寫cancel 入面照上機 係airside 見到仲可以boarding 想示威者快啲走
請forward